麻煩和理非/ 淺黃人士用下個腦諗下點解勇武手足會行動升級玩火

而加林鄭條臭西一樣都無回應過呀
黑警無法無天 周街開槍
唔好再講咩失焦 咩對準政權
而加話事個個係黑警呀 對準黑警係無做錯到架
不過 勇武手足都要賽後檢討下
玩火無人會割 但麻煩對準狗屋
紀律部隊宿舍唔係全部都係狗住 最好唔好玩火
同埋如果路上有不同意見人士/影相
盡量友善小小 唔好下下屌人老母先

1

2

3

推

4

前線做咩都唔割
多謝義士幫我地出番嘆氣

冇人割

面對呢個政府，試著說：核彈都唔割

我地和理非同勇武已經係命運共同體
就算我地割左，最尾冇左自由既都係我地
大家已經番唔到轉頭嫁啦

記唔記得
兄弟爬山，各自努力
自由社會就係每個人都有唔同意見
勇武派有冇真係傷害過普通市民？有冇針對民居？冇呀

由始至終都係D狗先會亂係民居出彈，射街坊射記者
佢地而家燒狗屋，唔係對準政權係乜野？
係呀冇錯佢地有無意中搞到其他紀律部隊，但係都唔夠黑警同黑社會與民為敵咁仆街！！

林鄭管治失當+追究警方濫權行為

若果當初林鄭 6/9 處理得當
就唔會發生後續事件

而佢本人亦沒有能力處理今次危機
林鄭唔配做香港特首

香港人唔需要林鄭月娥

請前線兄弟姊妹不要玩火和氣油彈，継續和理非一起走

玩火係防線但不是放火煙燻老弱婦孺.

香港人依家唔需要自詡「和平」同「手無寸鐵」

再望到呢兩個term我比起大家第一時間反感
我和你老母呀
唔洗光環唔洗講到幾清高㗎
明白目前局勢嘅香港人
都識講義士放核彈都唔割
點解呀

「光復香港時代革命」
「革命不是請客吃飯」

一路行過嚟犠牲咁多同路人
見盡官警鄉黑勾結幾咁邪惡
和理非勇武必然雙管齊下去做
嚟令市民明白背後醜惡
而且要保持場運動（革命）嘅熱度
單憑嗌得出「革命」二字
就知道行動將會無限升級
至死方休
或者成功

但會唔會話因爲勇武要以極端手段抗衡邪惡
就掉轉槍頭屌尻自己人呀
港豬唔明連登仔都應該明

「一將功成萬骨枯」其實勇武行為背後
焦土係必然結果之一
從古至今要撼動權力核心邊可能唔影響其他人
犠牲就係咁大，你未準備好可以唔洗嗌革命
再容許我用「柳暗花明又一村」解釋當下
依家係香港最昏最暗嘅時刻
都話只許成功，洗濕咗個頭
成功過後，仲會有幾多人走去屌勇武？

冇人想話邊個係鬼，前提係互不割蓆。
未覺醒嘅話，應該都冇咩可以講。
但唔該唔好再講啲令義士灰心嘅說話。
唔該大家。

Push

樓主玩分化

有幾多和理非唔知政府濕鳩
和理非都有佢地工作要做 唔一定勇武先叫做野
個口號係兄弟爬山 各自努力

大家唔好理鳩樓主呢d分化撚

我地槍頭要對準